{
  "A messaging app where millionaires are born EVERYDAY!": "每日都有百萬富翁誕生的通訊軟體",
  "An error occured, please try again!": "發生錯誤，請再嘗試一次",
  "Cancel": "取消",
  "Email": "Email",
  "Enter Stock Symbol, For example, AAPL": "輸入股票代號; 例如:1101 台泥",
  "Have an account?": "已擁有帳號？",
  "Incorrect username and password, please check it again": "錯誤的帳號或密碼，請再嘗試一次",
  "Join us": "加入我們",
  "More Stocks": "更多股票",
  "New to us?": "還沒加入我們？",
  "Password": "密碼",
  "Password must contain at least one uppercase, one digit and one lowercae, length must be at least 8": "密碼必須包含一個大寫，一個小寫及一個數字；長度至少要8字元",
  "Please enter username and password": "請輸入帳號及密碼",
  "Please enter your email": "請輸入你的Email",
  "Please enter your password": "請輸入你的密碼",
  "Please enter your username": "請輸入你的帳號名稱",
  "Sign Up": "註冊",
  "Sign Up for free": "免費註冊",
  "Sign in": "登入",
  "Sign in with Facebook": "用Facebook登入",
  "Sign out": "登出",
  "Sign up with Facebook": "用Facebook登入",
  "Sorry, no results found for": "抱歉，無法找到符合__keyword__的相關結果。",
  "This does not look like an email": "這看起來不像Email",
  "This email is already taken!": "這個Email已經有人使用了",
  "This username is already taken!": "這個帳號名稱已經有人使用了",
  "Top Stocks": "熱門股票",
  "Username": "帳號名稱",
  "Username must be either number or characters, length must be 4-30": "帳號名稱只能包含英數字元；長度必須在4-30字元",
  "Your Stocks": "你的股票"
}